［普天同慶］支爆倒數90日

今日第90日

根番美帝定下嘅期限調整番個時間

今日係倒數第85日

第84日

新聞話會延長喔

留名先

可能fake news, 倒數住先

好似手臂咁無限延長

劉明

倒數83日

82日

81日

最近咁多情況，話唔埋提前支爆

80日

79日

又留名

留名

美貿易代表︰3月1日 美中未達協議就增關稅

萊席爾週日接受哥倫比亞廣播公司（CBS）節目訪問表示，美國堅決將三月一日定為美中貿易談判的「硬期限」（hard deadline），若屆時美中無法達成協議，美國將把中國二千億美元產品的關稅由目前十％調高到二十五％。

日子正確

78日

77日

76日

加入包圍網！法國最大電信商排除華為5G設備

今日又多個國家加入圍毆華為
淨係倒數開始左十幾日，華為已經食左好多拳

要爆了

FF
好想成真

Gooooooooooooo

75日

開放就一定唔開放嫁喇
到時點兜 定比美帝一嘢秒殺？

連登仔醒下啦 加拿大都投左降

74日

唔知美、支傾緊乜

未知會否似美、朝傾核武

73日

其實應該仲有74日至啱，重新調整

74日

等左咁多年，終於見到車尾燈。

72日

lunar New year後先爆，俾足面

71日

70日

打左幾日加拿大就投降
打足90日成個世界都係贏国

如何消滅共產黨？ 就係源住共產黨思考模式生存落去

69日

68日

Lm

港航第一爆

67日

過埋農曆年 回到解放前

預祝大家平安夜快樂

支爆啦仆街

66日

lm

祝刁种圣旦快落

65 我大祖國係唔會怕鳩你美國

65日

美股跌成咁 比人叫最差的聖誕節 我信美爆先

剛剛睇咗cctvb 新聞，美帝好似真係危在旦夕

64日

63日

62日

61日

60日

59日

58日

57日

咁就冇左三份之一

56日

55日

唔好燈啦

54日

已經將銀行存款換晒美金英鎊

53日

52日

支爆一聲除舊歲

急不及待

越燈越反

51日

50日

49

幾撚戇鳩先會信

個半月多少少

大限係3月1？

48

47日

46日

45日

一半

44日

43日

42日

41日

40日

39日

38日

37日

又贏！美國將正式向加拿大提出引渡孟晚舟

慢慢周貫穿呢90日

36日

35日

34日

33日

死期近了

32日

31日

Are you ready?

逐晚倒數為爆你準備

30日

29日

28日

說好的美中大和好呢

輕輕推一推

27日

咪撚登啦屌

26日

3月1

諗定3月1 點慶祝

25日

跪低曬lu......

24日

23日

22日

21日

美朝會談放喺支美deadline 前夕，侵侵識玩，但驚會影響支爆進程

特登揀個北韓自己都飛到去既越南 擺明係叫支拿收皮

20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日 20日

19日

計下計下又少一日，不過唔緊要，人民幣貶值返25%即刻攪掂。

變匯率操縱國可以加收45%稅

18日

17日

16日

15日

特朗普：倘會議有進展，願延後徵收額外關稅
支爆又告吹

特朗普考慮延長美中貿易談判期限

每三個月就口頭答應你一樣大事，又可以拖返兩三年

侵侵每次tum刁总開心之時，後面必有動作，睇定啲先下判斷

垃圾trump當道，支爆無望

Trump Says China Trade Talks Going ‘Very Well’ Ahead of Deadline

President Donald Trump said talks to resolve the U.S. trade war with China are making good progress.

“I think it’s going along very well,” Trump told reporters in the Oval Office on Wednesday. “They’re showing us tremendous respect.”

到底點執行先

睇怕會不停extend 限期，一年後達成協議，再多一年先發現中國走數，要開返個支爆倒數730日

唔理咁多，相信侵侵會帶嚟驚喜

14日

侵爺

垃圾trump 又出招

兩黨鷹派幾時會屌9垃圾trump

13日

望港爆仲好啦，美帝取消香港關係法即玩完

12日

11日

下星期華盛頓決定性談判

爆唔爆終國都係最後羸家美國又搬石砸腳

最後10日

睇黎爆唔到

爆春咩，贏國

最後9日

最後8日

[連燈力量] 英國紐西蘭轉口風用華為 Trump 大失預算 貿易戰美國跪低 中国又贏

好期待，唔知簽完「諒解備忘錄」後，會否繼續加稅？

爆未呀
連登仔

支爆包括港爆

港爆唔包支爆

贏到冚家剷

最後7日

冇了, 支國嬴了全世界, 世界陷球剷了

US and China are said to be outlining deal to end trade war

- Negotiators are drawing up six memorandums of understanding on structural issues: forced technology transfer and cyber theft, intellectual property rights, services, currency, agriculture and non-tariff barriers to trade.
- It includes a 10-item list of commodities and goods that China will buy.

睇定啲先，侵見金仔前梗係要畀番啲甜頭刁种

最後6日

最後5日

最後4日

已冇人信會支爆？

我已經唔信會爆

天滅中共

請問爆未？

從來沒有試過這麼渴望災難發生

都話最後4日，唔識字？

丁蟹呢鋪一定要破產，否則全世界幾年內就會冚包散

大奇蹟日is coming!

只要信，不要怕

推

燈

爆未

延長左談判到今日
可能好快就公布延期加關稅

live咗

侵再拖真係美爆都未支爆

最後3日

屌你老母垃圾特朗普 要拖到幾時

就快倒數到變負數啦

燈post

Trump Trump 延遲對中國加徵關稅 無講延遲到幾時

燈燈燈燈

一個十三億人大國 真係咁易爆？
你因住爆血管好過啦

此post 已完

仲數唔數落去好？屌，垃圾侵，為德不卒

今日好似係
最後兩日
侵侵得把口

最後1日

爆乜撚

爆！爆！爆！

FT社評：中美協議很可能只是暫時休戰

任何人的推文都無法像唐納德•特朗普(Donald Trump)的推文那樣左右市場。在美國總統確認，由於貿易談判「富有成效」，他將延期執行將2000億美元中國輸美商品的懲罰性關稅提高至25%之後，全球股市、油價以及澳元應聲上漲。朝著達成協議的方向取得進展固然可喜。但這遠遠不是故事的結局。

美國指責中國強迫外資企業交出商業機密並竊取外國技術，雙方為此展開了長達7個月的貿易衝突。能夠結束這場衝突的任何協議都將是積極的一步。即使是雙方達成一項糟糕的協議，只要能夠阻止一場全面的貿易戰，糟糕的協議也比無協議要好。鑒於雙方經濟增長都有放緩跡象，抑制緊張局勢符合特朗普和中國國家主席習近平的利益。

但市場有理由抑制自己的興奮情緒。原因之一是，除了雙方在討論涵蓋關鍵領域的諒解備忘錄——儘管特朗普公開指示他的貿易代表羅伯特•萊特希澤(Robert Lighthizer)要達成一份「合同」——這一事實之外，協議的細節尚不清楚。該協議能在多大程度上緩解華盛頓和北京之間的較長期緊張，將取決於細節，取決於它能否得到實施和監測。

現實地看，任何協議都很可能只不過是一場較長期戰爭中的短暫休戰。市場、投資者和許多企業低估的是，美中已進入戰略競爭的新紀元，這種競爭將全方位籠罩兩國關係的所有方面。這將對整個亞洲的供應鏈產生顯著影響，並導致過去10年一直是全球經濟主要驅動力量的亞洲遭遇經濟和市場動蕩。

特朗普對貿易平衡的糾結是一種分散注意力的短期現象。真正的摩擦源於中國宣告的在技術上和本地區佔據主導地位的目標，以及美國保持首屈一指的科技超級大國地位的決心。

中國可以通過購買大豆——據報導中國已承諾額外購買1000萬噸——波音(Boeing)客機和微芯片來輕鬆解決前一個問題。但對於習近平來說，在北京的更廣泛目標上做出妥協，在政治上是不可能的，或許在實際操作中也是如此。在承諾實現「中華民族偉大復興」的目標後，在美國威脅面前表現出願意拖延或降低雄心壯志，對中國國家主席將是危險的。

雙方的態度都已轉向強硬，超出了兩國關係能夠恢復原狀的臨界點。在北京，日益威權的政府正在宣揚其獨特的國家資本主義制度，將其標榜為足以替代華盛頓共識(Washington Consensus)的另一種選擇。中國正尋求重塑全球規則和機構，使其更像中國的體制。

與此同時，在華盛頓，幾乎人人反對特朗普本能的孤立主義——唯獨他重建美中公平競爭環境的努力是一個例外。沒有任何事情能像擔心中國對美國構建的全球秩序構成威脅那樣，跨越政黨界線把美國政治精英團結起來。就連數十年來受惠於製造業外包至中國的美國企業，也在悄然鼓動特朗普，希望他能解決它們在中國開展業務時遭遇的困難。

未來幾年，老牌超級大國及其初生的挑戰者都應該聚焦於遏制衝突、儘可能保持全球貿易與市場的自由和開放。現在達成協議可能有助於建立信心。但最大的挑戰仍在前方。

其實算爆左架喇 你
睇啲數據幾差

支爆

左膠黎
會對中国視而不見

係，慢慢爆

等人哋連任先啦

OK

0日

爆！！！！

垃圾侵臨打交前突然縮入老母西

撚有爆

爆你老味

此post已完

唔好再推

即係延長多三個月至六月？

侵仔又話延期嘅，幾時公佈？

唔算

晒氣

難為 日日 推POST

結果無爆

weak

-1日

燈過蕭生

特朗普警告:可能放棄與中國談判貿易協議

仲有希望嘅

喂喂喂

完

爆左？

爆緊

Ok

-2日

6月1日

-2

-3了